邊度仲有DDR3既RAM賣???

想裝返落部舊機度 當備用機

新高登380$ 8gb 1333/1600同價

ddr2

我有兩條4GB 1600 岩唔岩用

我PM你

原來連登無得PM.....我TELEGRAM

Galaxykkk

咩牌子？

都有 你有指定顆粒就問貨

我有兩條2GB 1600 岩唔岩用?

想要一條4GB 有無巴打賣一條黎

收adata xpg 1600 8GB兩條

sorry 冇可以平比你

灣仔電腦城 2腦大把

我有 不過係4GB x2

我主機仲用緊DDR3

ddr3都仲可以好勁

唔係仲有出咩

DDR3 2400 cl11好似唔比低頻DDR4慢

唔好意思呀巴打想要8GB上夠32佢